有冇玩黃金市場既手足講下世紀國際呢間野

想入場玩下外匯黃金市場 但要開戶口 世紀國際呢間如何 好似幾出名

即係呃人多？因為我都係聽人講 呢間野好似彈得幾快 我google左好多次 又唔見有佢既騙局新聞 想上黎問問有冇人用過

又想教唆人跳樓？

ching 最終有冇開到

ching你有冇開到？？

冇 一睇就知伏 係咪啲金融雞

打算開嚟自己操盤